{"id":"s4","orderID":"s0004","name":"Grammle-S4","slug":"sinn-machen-ergeben","aliases":["s4","42de0daa329b229a240922ba40552862"],"arten":"fehler","kategorien":["sprachstil"],"wrong":"Sinn machen","correct":"Sinn ergeben","wrongex":"Was Ex-Präsident Trump vor Gericht aussagte, **machte** keinen Sinn.","correctex":"Was Ex-Präsident Trump vor Gericht aussagte, **ergab** keinerlei Sinn.","wrongs":["\\b(S|s)(inn|INN) (m|M)(ach|ACH)(t|T)?(en|EN)\\b","\\b(m|M)(ach|ACH)(t|T)?(e|E)? (S|s)(inn|INN)\\b"],"status":2022,"alt":["sinnvoll, logisch sein"],"confusion":["🇬🇧 Englisch: „to make sense“"],"source":[{"spiegel":"https://www.spiegel.de/kultur/zwiebelfisch/zwiebelfisch-stop-making-sense-a-261738.html"}],"uid":"42de0daa329b229a240922ba40552862","type":"regeln"}
